入黎講下你公司福利點差法

6星期年假
ot頭3個鐘x1.5之後x2
一星期40個鐘
資助讀書

利申 : FF

奴工假

外勤員工claim 車錢要等六個月

七日 al

日日OT 例牌4-5個鐘 無補水 無飯錢
車費claim錢三個月之後先出
花紅得半個月糧
想請假就會比人屌
講就講放紅日 實際成日要番埋

利申：工程顧問公司。 已Quit

冇褔利
得mpf同12日假
病假扣錢
事假冇得求情
都係扣錢

夜班工
得14al(舊公司18al)
放銀行假
每月得8日例假
sl扣勤工

7日annual
1年冷河期
Sick leave有醫生紙扣3分1日糧無就扣全日
事假扣1日糧/過左冷河期扣annual
無double pay無bonus
我公司擺明只求唔好犯法 無福利可言
利申 上市公司黎 已經搵緊工轉

十日假但放假一定要覆公司msg
每日OT 2-4個鐘冇補水
有event要通頂同撞正星期六，日，連踩幾日冇補假
訓兩個鐘又返工，有時外勤搭車冇得claim真係痴撚線
細公司乜春都要做，搬貨包裝入貨跟車sourcing
（利申: Designer）
年尾花紅唔一定有，有都係得幾千
已quit, 臨走連花紅都唔撚比